{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아델리아펜션 가동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約された人数を基準に料金が策定され、超過する場合、追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 最大人数を超えるため、入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意する必要があります。 ペット連れの場合は、許可されている店舗でのみ可能で、その他は不可となります。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先権を持ちます。 ペンションはどんな責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設情報としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、プール、ウォータースライド 、バーベキュー場 、カフェ 、食事可能 、駐車可能 、送迎可能 、ファミリールームがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数によって料金が変わると書いてありますが、具体的にどのようになりますか？",
            "answer": "ご予約された人数を基準に料金が策定され、超過する場合、追加料金が発生します(当日現地にて決済)。追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないと書いてありますが、その場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えるため、入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、許可されている店舗でのみ可能で、その他は不可となります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合は、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらが優先権を持ちますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションはどんな責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用可能ですか？",
            "answer": "入室施設情報としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、プール、ウォータースライド、バーベキュー場、カフェ、食事可能、駐車可能、送迎可能、ファミリールームがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 558
    }
}